Schaut gerne auf meinem Kanal vorbei, um aktuelle Videos von mir zu sehen :)

https://www.facebook.com/GitarrenLia
https://twitter.com/GitarrenLia
https://instagram.com/gitarrenlia
Snapchat: gitarrenlia

Mein Zubehr:
Kamera*: http://amzn.to/1aTC4Ig
Schnittprogramm*: http://amzn.to/1WdwfZL
Stativ*: http://amzn.to/1IbfE3d
Mikrofon: http://www.thomann.de/de/the_tbone_sc440_usb.htm
Musikschnittprogramm: Magix Music Maker 15

*Affiliate Links - Das bedeutet, wenn ein Produkt ber diesen Link gekauft wird, werde ich am Umsatz beteiligt. Fr den Kufer enstehen, aber keine zustzlichen Kosten.